Clubhouse 被封 中国外交部：中国互聯網是開放的

有記者提問，一個源自美國的語音應用Clubhouse疑似在中國被屏蔽，此前這個應用的用戶數量激增，請問你瞭解為甚麼這個應用會被屏蔽，或者對於它的這個火爆程度有甚麼評論？
對此發言人回應稱，"我不瞭解你提到的這個具體的情況，作為原則，我想向你闡述兩點。第一，中國的互聯網是開放的，同時中國政府依法依規管理互聯網。第二，中方在有關問題上的立場是一貫明確的，中方捍衛國家主權安全發展利益，反對外部勢力干擾的決心堅定不移"。

笑話部

講個笑話你聽，中國有民主

支那狗就唔好玩咁多美帝野啦
支那不嬲最自由，返去玩fb算啦支那狗